有冇人下個月會去歐遊？

下個月17至19號 我應該會去Amsterdam
好想去紅燈區睇下 但一個女仔有啲驚

唔係下個月冇人去歐洲啊嘛

如果淨係睇下廚窗公仔 紅燈區唔太危險啦
加上夏天好夜先入黑 可以放心行

[我2012年果陣去歐洲既，近年無去，請自己衡量近幾年歐洲多左難民後既變化]

當年經驗係，所謂紅燈區真係遊客景點來
遊客多到旺角咁款，而D 雞似係做SHOW 咁企出來俾人睇
我無見過有人幫襯咁濟 (其實幾重口味下....)
所以一個人日間去行唔會有問題
而且(當年)荷蘭市面治安相比意大利法國重好得多
係間唔中會有D 食大麻既人high 大左大叫之類
但呢d 人基本上無殺傷力，完全唔洗驚

Btw 見絲打住過德國，如果係德國留過一排去過夜街，去荷蘭應該無問題，德國本身都幾多紅燈街

都啱嘅 不過我驚好多痴線佬囉

我諗住夜晚先去 日頭應該冇乜性工作者睇？
女仔都可以照入去㗎嘛？
因為我之前係德國漢堡嗰度紅燈區女人係唔俾入

我覺得荷蘭治安應該都OK嘅 所以我自己去都放心
我係德國嗰陣 嗰個城市冇紅燈區
要去土耳其人個區先至有

去邊到都要小心啦 入黑就早啲返酒店
西歐黎講 我覺得荷蘭治安算唔錯 夜晚都可以放心行

咁其實荷蘭紅燈區嗰個區域係咪好細？
好似泰國布吉芭堤雅咁一條街 定係分咗幾條街？

印象中張相係五六點影 係大麻博物館個到影過去
再前啲就係紅燈區 一個細area咁
夜晚先有野睇

日頭當然會少D，會見到有d 鋪無開
但唔會完全無，我記得佢地係政府資助既旅遊景點來
應該點都有幾檔有開

Btw 其實無乜野好睇的，唔好咁大期望
過去睇梵高博物館重好

(希望無記錯 始終好多年前)
你expect 既紅燈區係咪一間間夜店咁，所以你問女生入唔入得?
夜店果d 的確日頭唔開
但官方遊客景點所謂既紅燈區
其實係路邊好多劏房細鋪，門口有落地大玻璃同螢光招牌，條女坐/企玻璃前俾你睇
睇啱就入去講價，啱就拉簾開工咁
所以實際上果度係一條大街來，無話入唔入得
當然你話果d pole dance club 果d 我就唔清楚，始終D 鬼婆太重口味日頭行完一轉就無再去

我可以陪你，但我男朋友都一齊，你o唔okok就留tg俾我

嘩呢張相影得好靚呀
好想快啲過去

照你咁講其實都真係為旅客而開
啲價應該貴到飛起 當地人先至唔會過去
咁我志在純粹過去望一望

佢哋會唔會係櫥窗露埋個西

你男朋友唔介意我阻住你哋二人世界

19號就會係ams 18號係香港飛過去

14-17 May 會係ams

緊係唔會
其實咪即係好似平日睇戲d 女角勾引男人咁
著住性感睡衣對你笑下show 下北半球show 下腿咁咋

(頭盔定先)不過我都成7年前去，依加唔知有無變左

一日半日姐但我地原先諗住18－21號去鹿特丹玩
你有無確定邊晚去睇？

不如搞連登聚會

有得諗我係同2個frd一齊去

我就20號就去科隆 6月中先再返ams玩 因為要係ams飛返香港

下個月17號飛London，應該過兩日就過嚟ams

好啵 我可以！